到底華懋有冇高質嘅樓盤

係咪得紅山半島?

銀景峯

好似個個盤都話係翻身之作
到底有邊個盤係真係好既呢

明明都唔平，點解仲咁低分

Grand Austin

荃灣西 海之戀 柏傲灣起到咁型
全城匯咁大塊地起到居屋咁

港島好多, 喱個價錢你一定彼德起

海編匯
買個陣6球 而家9球

全城匯好似起到政府啲中轉屋噉

計地段嘅話The Lily
計建築質素嘅話聽講紅山都係差

呢個係會德豐架喎

The Lily好似只租不賣

係喎
咁真係諗唔到邊度係起得高質

半山有個叫大學閣 又係好核突

師兄竟然覺得海之戀型

全城匯 衰咩？ 衰外牆顏色？

外牆顏色
形狀又成個羅馬鬥獸場咁困獸鬥